Библиотека для управления скрипт хостом. Содержит методы для загрузки крипта, его запуском и наполнением окружения.
Внешние интерфейсы:
•	IScript
Содержит основные методы работы.
Внутренние интерфейсы:
•	ISite
Вспомогательный интерфейс связи между скрипт хостом и основным приложением.
